廉政公署老細係林鄭，轉過身繼續告暴動罪，成場擺明係戲！

有心縮沙仲點會告人暴動罪

所以廉署個場擺明戲黎